《南早》撤走文字記者 浸大令學生記者撤離

今日10.1全港多區有大型集會和遊行，最終演變成警民衝突，今午先後有警員於油麻地及荃灣兩度鳴槍射實彈，當中一名男子心口受槍傷倒地，消息透露，因應全港各區衝突情況，《南華早報》將文字記者全撤離，只留下攝記。而浸大也發通知，要求學生記者撤離。

64前夕

似想用子彈了

前線已被拋棄，兄弟要互相照應

第一槍都開左, 班狗無底線架喇

無路散水

唯有背水一戰

用左喇喎

今日絕非end game,大家最緊要平安回家家